[仲割席?] - 睇下bloomberg點講先啦

其實都仲係好positive一齊做得更好, 香港人加油

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

機場安全區文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

Bloomberg 話我地咁嬲同多疑係因為警察既tactics

唔割席

818